上網睇到話美白牙膏原來係含有重金屬

我已經奶咗嘢用咗成支先知，你地有冇人用過？坦白講用完唔覺啲牙白咗去邊，好流，又貴

要keep住用，再加上自己盡量少食有色食品/飲品。

我有飲茶習慣，即係嘥氣

飲完茶飲返啖水